[更正！715 六半！] 禮賓啊！禮賓啊！今晚同陳伯一齊苦行上禮賓！

對唔住我打咗日子！係今晚715!

715 六點半金鐘見

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

今晚見

推

迎賓館落左一批盾狗

一陣見